讀master真係洗到底？

你話本身係三大畢業，讀master比人感覺係有上進心，叻仔
但如果係野雞畢業讀三大master，個感覺好似真係會唔同哂
其實d hr係點睇

Start point 咪比多1-2k 你
埋位做野睇表現姐

大家都知係洗底，當人人都心照時已經唔存在洗底哩回事，點解要當人傻

非專業工得鳩閒理你bachelor讀咩 打小陣飛機啦

非三大，仲有五大，咁佢哋嘅grad讀完三大嘅master，你會唔會有高潮呢?

所以你覺得三大MASTER價值比唔上三大degree？
如果要話計大學好重要咁計唔計埋中小學

師兄做盛行？
可以跟你搵食？

你話咩LSE IC master就話
2020年啦, 仲3大

依個post解釋咗

你做左幾間大公司之後邊個理你讀咩u

Master都要睇你讀咩
MBA就通殺
其他有啲科就幫你入學會member
視乎你邊行

Mphil就算吧啦

拎嚟洗底嗰種master ielts 6都入到，bachelor去個exchange都要ielts 6-
.5-7，用得嚟洗底嘅taught master都係為賺錢，唔會難入同難讀，多數讀一年，反而想問你價值點高過bachelor

認真一問
如果真係跟你搵食
新仔入職咩價？

taught master只係畀錢買證書，買身份證

Ching⋯你嘅邏輯⋯⋯

Master 喺公營機構要升職都幾睇重
特別係三大
就算係普通文職到某個位(e.g.EOI equivalent)都要讀咗先有得再上

因為戇鳩

佢哋嘅promotion其中一part有所謂”Paper board”
就係睇你嘅學歷
碩士好過學士丶雙食屎又好過碩士

所以嗰個用錢走去買升職嘅機會
已唔係專注響工作上丶增加自己實力及見識

Btw, 讀個價錢介乎十零萬既三大Master係洗唔到底
只有JD, MBA, Mfin. , MEcon等先有用

睇咩系

十幾萬既master？ 仲平過degree價？

呢啲商品有十零萬至到三十幾萬都有
你要記住，十零萬既taught ft mode係一年架咋喎

以為pt 價
咁要全職讀

冇撚用 唔駛錢學下野就話姐
你日頭份工忙 其實好辛苦
利伸:MSC